對中共與WHO咎責！美議員：拒買中國貨是最有力的懲罰

對中共與WHO咎責！美議員：拒買中國貨是最有力的懲罰

〔財經頻道／綜合報導〕美國共和黨參議員史考特（Rick Scott）週三接受《福斯新聞》採訪指出，他將挖掘武漢肺炎（新型冠狀病毒疾病，COVID-19）爆發背後的真相，並對中國及WHO的不當行為進行咎責，其中最有力的懲罰方式就是拒買中國貨。

《福斯新聞》報導，做為美國國土安全委員會一員的史考特，將領導團隊調查WHO及中國。由於在疫情大流行期間，WHO多次為中國防疫不力的行為進行辯護，受到全球廣大批評。

史考特直指，WHO根本是中共的傀儡，不把他人的利益放在心上，但美國目前對WHO的懲罰並未改變任何事情，譚德塞（Tedros Adhanom Ghebreyesus）尚未感受到壓力。

就史考特目前對WHO掌握的資訊，他認為，這個組職顯然還有一些技術資訊尚未公開，因此他們將釐清病毒起源，調查病毒是否是被創造或散佈出來的，但無論結果是起源於野味市場或是實驗室，這當中最糟糕的一點是，他們不願向世界據實以告，來自中國的數字亦不準確。

史考特認為，美國要對中國在疫情中行為咎責，最有力的反擊方式就是拒絕與中共進行貿易，停止購買中國的商品貨物，他說：「中國偷了我們的工作機會與相關技術，現在他們又故意引起事端扼殺美國人的就業，這對美國、歐洲及全球的人們都是受害者。」

史考特指出，他在去年提出1項法案，目前看來有望通過，此法案將規定線上經銷商，必須揭露各項產品的製造產地；史考特還有另外1項提案，將增加美國製造的庫存，減少對中國的依賴，並為下次的大流行做好準備。

最強大既黃色經濟圈

iphone？

推

倒不如搞掂美國內部嘅親中分子先講啦？
萬一china Joe做總統嘅話，佢一定會當冇事發生過

係時候搵人推國際黃色經濟圈

國際級黃色經濟體

直接出兵打鳩支那最好

即係要收民主黨班金主面

我真係唔明公開報告對蓬佩奧嚟講係咁撚困難

全球黃色經濟圈出發啦

黃絲經濟圈係香港根本唔會維持好耐，呢個意念向外國擴張先算係抗爭。

其實直接廢人仔重好
美國佬尤其侵侵重未明
唔駛沽美債
加息可以令成個支那金融危機大爆發
人仔會變廢紙
因為人仔係靠港幣及港樓價格支撐匯價

黃圈

擴建國際版黃圈